加小小水就好會大煙！殺蟲一流！

香港好多害蟲，殺佢老母！

我唔小心開錯台...

空曠地方冇用又貴

exact7ly

受教。